迴轉壽司轉左三十個圈都無人要既壽司，就如三十歲既港女

唔係話三十歲就一定無人要

但就係難d咁解...

遠睇好似好正

有d仆街會拎起望一望

嘩屌又乾又巢皮既？

快手掉返條女落個迴轉帶由佢鳩碌

又有d好撚肚餓既

條壽司已經38歲都質撚左落口

仲有盲毛會執左人地玩過既壽司一野食落肚

唐C泳？

同意，咁以下呢個男人點評價？

無樓的８０後任職保安員屈先生（洋名：ＩＶＥ，４０歲）

屈先生一家三口與父母住在元朗一百多呎的劏房，月租四千五百元。由於屈先生任職１２碼保安員收入僅僅超過申請公屋上限，無法申請公屋，居屋亦負擔不起，惟有住劏房，一直等待，但也不知道在等甚麼。但屈先生深信樓市不會只升不跌，由２０１４年睇淡至今，仍然堅持信念。

形象生動有趣

如果要用一件壽司形容老女人，我會揀海膽壽司新鮮嘅時候有水份有光澤夠飽滿，乾嘅時候....變黑發臭冇水容易惹菌

屈sir把口雖然臭啲，但講嘅句句事實

女人過30真係過山車式咁跌落折舊
重點係青春已經無 連個腦又無
仲好撚天真 談吐好撚低B
仲好多唔撚認老

易～咦？

做乜柒條女無左個保鮮蓋？

即係件壽司比人攪過但條友又唔肯埋單？

屈蛇回應下啦喂

事實就最撚難聽

連登仔只愛聽假話

我未諗到做保安有乜比喻

但我認為做保安某時候都係值得尊敬既

啱呀
但當你咁話佢
佢又閪你面
之後話你都唔L明

新年最勤力，阿sir miss恭喜發財

平時掛住玩手機上連登 好值得尊敬

幾時開始一個人既人生開唔開心係原自有冇人要
連登大把毒撚三十前三十後都唔會有人要
咁又點？

明白，不過其實你可以試下就咁講個事實出嚟;唔使用一啲好似挑釁嘅語氣。

廢

咁樣夠生動先易入腦嘛

大家都會記得

最後俾人掉落垃圾桶 結束生命

80後何來有40歲

三十歲既女人最好砌， 不過娶就不了

2019-1980=49

點會冇